{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046453",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 까만돌멩이펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前10時までです。 チェックインとチェックアウトの時間を守ってください。 予約のお知らせでは未成年者だけの入室が不可であり、予約人数が追加される場合には事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生する可能性があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットは入場できません。同伴入室の場合はお断りしております。 入室と退室時間を守ってください。 客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に注意しなければならず、客室内での調理は許されません。 喫煙は客室内では禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 ペンションごとに料金や料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 ペンションではIPTVとWiFiを提供し、客室でインターネットを便利に利用できます。 また、ペンションカフェで食べ物や飲み物を楽しめます。 朝食サービスも提供され、メニューは状況によって変動する場合があります。 ペンションカフェには常備薬も用意されており、制限なくレンタルできます。 駐車は最大4台まで可能で、周辺の観光地としては海辺、ビザ林、万丈窟、平台海辺、月亭里海辺、セファ海辺、ヨンヌニオルム、ダランシオルム、城山日出峰、咸徳海水浴場があります。 この距離は車を基準に測定されました。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前10時までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者のみの入室は可能ですか？",
            "answer": "予約のお知らせでは未成年者だけの入室が不可ですが、予約人数が追加される場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数に対する費用はどのようになりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生する可能性があります。最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットは入場できますか？",
            "answer": "ペットは入場できません。同伴入室の場合はお断りしております。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理は許されますか？",
            "answer": "客室内での調理は許されません。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止され、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでの娯楽や飲酒は制限されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に二重予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどのようなサービスが提供されますか？",
            "answer": "ペンションではIPTVとWiFiを提供し、客室でインターネットを利用できます。また、ペンションカフェで食べ物や飲み物を楽しめます。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "朝食サービスも提供され、メニューは状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションカフェには何がありますか？",
            "answer": "ペンションカフェには常備薬も用意されており、制限なくレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては海辺、ビザ林、万丈窟、平台海辺、月亭里海辺、セファ海辺、ヨンヌニオルム、ダランシオルム、城山日出峰、咸徳海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "駐車は何台まで可能ですか？",
            "answer": "駐車は最大4台まで可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 509,
        "QA": 559
    }
}